棄用支牛 改用sofi

sofi買到 gme
支牛買唔撚到 gme

半夜入唔撚到錢

入錢不嬲要幾粒鐘